同囡囡去主題樂園玩會有咩感受

可以同咁靚嘅囡囡一齊玩 好羨慕(｡ŏ﹏ŏ)

又貼吳婉芳

想奶奶奶

又搞事？

正喎搞咩事呀 亂咁屌
唔係我講先架喎

Cherry Bullet 嘅 Jiwon 成個後生版嘅吳婉芳咁呀

lan la